支那人解決台灣問題方案!

咁都諗到

痴線
個海咁深

明日金門
明日澎湖